無限循環再用口罩方法

如果將個外科口罩放入布口罩裡面
個布口罩又可以拎去洗
個外科口罩咪可以循環再用囉
咁樣有冇得諗

用你個老鼠皮咩

點解唔得呀？

外科口罩filter咗嘅嘢只會一直trap喺個口罩外面，會越用越污糟

唔係會係個布口罩出面咩？

個布口罩隔到仲使鬼要個外科口罩呀

你又好啱喎

用保鮮紙包住個口罩，口罩完全冇接觸空氣，咪可以無限重用5年